{"url": "http://latest.bvk.hu/search/Savannah+Guthrie+Weighs+In+on+Megyn+Kelly%26%2339%3Bs+First+Week+at+Her+New+Job+-+E%21+Online/page-3", "text": "Smart Budapest F\u00f3rum\n\nMi abban hisz\u00fcnk, hogy a tud\u00e1s a 21-ik sz\u00e1zadban soha nem valaki\u00e9, hanem mindig h\u00e1l\u00f3zatok\u00e9, kapcsolatok\u00e9, mindig a kooper\u00e1ci\u00f3ban rejlik.\n\nA fejl\u0151d\u00e9s \u00fatj\u00e1n az els\u0151 l\u00e9p\u00e9s a nyitott gondolkod\u00e1ssal kezd\u0151dik, amikor nem t\u00e1mad\u00e1snak vessz\u00fck azt, ha valaki k\u00e9rdez vagy kritik\u00e1t fogalmaz meg. Az idei Smart Budapest F\u00f3rumon sok k\u00e9rd\u00e9s fog elhangzani annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy Budapesten hangs\u00falyosabban jelenjen meg az adatk\u00f6zpont\u00fa v\u00e1roskorm\u00e1nyz\u00e1s t\u00e9m\u00e1ja.\n\nTov\u00e1bb", "images": ["data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20119%20119'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/LZ6_3870-250x166.webp", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20118%20118'%3E%3C/svg%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20123%20119'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/05.svg", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/LZ7_4878-250x167.webp", "https://bvk.hu/wp-content/themes/bvk/assets/img/bvk-logo-footer.svg", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/dropshipping22-750x496.webp", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/marketing-terv84-750x499.webp", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/04.svg", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%2045%2064'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/01.svg", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/LZ7_6412-250x167.webp", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20129%20118'%3E%3C/svg%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20250%20166'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/cropped-favicon-32x32.png", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/kiberelem-logo.png", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20750%20581'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/06.svg", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2024/01/Prezentacio-dokumentum-alapjan-keszitve-750x422.png", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%2090%20134'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/themes/bvk/assets/img/helper/02.svg", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/03.svg", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/LZ7_4446-jpg-250x167.webp", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/LZ6_3827-250x166.webp", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20250%20105'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/eubic-logo-250x105.png", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20750%20499'%3E%3C/svg%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%2091%20119'%3E%3C/svg%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20750%20473'%3E%3C/svg%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20101%20116'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/02-jpg-webp-750x473.webp", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/02.svg", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20750%20496'%3E%3C/svg%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%2078%2086'%3E%3C/svg%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20750%20422'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/12/LZ6_4432print-250x166.webp", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%20viewBox='0%200%20250%20167'%3E%3C/svg%3E", "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/maslow-piramis61-750x581.webp"], "top_img": "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/cropped-favicon-32x32.png", "keywords": [], "authors": [], "canonical_link": "https://bvk.hu/", "title": "Budapesti V\u00e1llalkoz\u00e1sfejleszt\u00e9si K\u00f6zalap\u00edtv\u00e1ny", "meta_data": {"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "robots": "index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1", "og": {"locale": "hu_HU", "type": "website", "title": "Budapesti V\u00e1llalkoz\u00e1sfejleszt\u00e9si K\u00f6zalap\u00edtv\u00e1ny", "description": "[vc_row full_width=\u201dstretch_row_content_no_spaces\u201d content_placement=\u201dmiddle\u201d parallax=\u201dcontent-moving\u201d parallax_image=\u201d5738\u2033 el_id=\u201dsmartcitybudapest\u201d el_class=\u201dbvkfooldal\u201d css=\u201d.vc_custom_1622535537649{background-position: center;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u201d][vc_column el_class=\u201dkekbuborek\u201d][vc_row_inner el_class=\u201dcontainer fullonbelul\u201d][vc_column_inner][vc_column_text el_class=\u201dslidertextblock fooldalihattertelen\u201d] H\u00edd a v\u00e1llalkoz\u00e1sok fel\u00e9 A Budapesti V\u00e1llalkoz\u00e1sfejleszt\u00e9si K\u00f6zalap\u00edtv\u00e1ny a F\u0151v\u00e1ros arca a v\u00e1llalkoz\u00e1sok fel\u00e9, \u00e9s a v\u00e1llalkoz\u00e1sok hangja a v\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9s nagy\u00fczem\u00e9ben. Innovat\u00edv \u00f6tletek bevon\u00e1sa, egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s, smart megold\u00e1sok.[/vc_column_text][/vc_column_inner][/vc_row_inner][/vc_column][/vc_row][vc_row full_width=\u201dstretch_row_content_no_spaces\u201d content_placement=\u201dmiddle\u201d el_class=\u201dmasodikblokk\u201d el_id=\u201daversenyrol\u201d][vc_column][vc_raw_html el_class=\u201dbalfelsoelem\u201d][/vc_raw_html][vc_row_inner el_class=\u201dcontainer fullonbelul\u201d el_id=\u201dfooldali-slider-valto\u201d][vc_column_inner width=\u201d1/3\u2033][vc_column_text el_class=\u201delonycimek\u201d] [\u2026]", "url": "https://bvk.hu/", "site_name": "Budapesti V\u00e1llalkoz\u00e1sfejleszt\u00e9si K\u00f6zalap\u00edtv\u00e1ny"}, "article": {"modified_time": "2023-12-13T07:02:10+00:00"}, "twitter": {"card": "summary_large_image"}, "generator": "Performance Lab 2.9.0; modules: images/webp-support, images/webp-uploads; plugins:", "msapplication-TileImage": "https://bvk.hu/wp-content/uploads/2023/11/cropped-favicon-270x270.png"}, "movies": [], "publish_date": null, "source": "http://latest.bvk.hu", "summary": ""}